★why not great drop?

垂死掙扎？

因為有你燈

你die soon

drop please

國家隊 為習大大面子
入市死撑
熊熊終會戰勝

似

早兩日已經講咗國家隊已經準備好

推

Why